飲酒唔得咩？做咩要吸毒

吸毒爽啲咩？咁撚費

爽10000倍

食完刀覺得chill-.-

就咁睇av唔得咩？點解要打丁？

因為爽，所以貴

頭先有冇人煲衲？